[勿用BNS] 網購口罩集運討論43

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

屌你老母含撚啦垃圾BNS，日日都要人屌，趕住救命既野搞咁撚耐又安排得咁撚兒戲!

Bns加油 我有2手準備 所以你慢慢都得
最緊要4月前 送到香港😊
支持你

係香港機場第三日了 仲未有人處理？屌你老味

我都唔知屌左你BNS 幾多個Post 喇
10/02/2020 1:48 AM (變幻老人)
幾撚時有呀 我要畢業呀

晨早一屌
出左地址未有code

屌你老母 BNS
啲貨亂派

快D放返我隻貓返屋企

樣樣都話優先 叫個客點預呀 痴線BNS

唔玩 LIFO, 今次玩random派貨

每日一屌bns

4PK到香港要等幾多日先拎到?

睇你運氣啦..
可以一星期, 可以三星期

每日一屌
between好奇怪未有人組團上去

同一班機
1件己拎1件淨係降落左

EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020 繼續乜都冇
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020 就出 葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)

宜家係咪即係等到佢轉左做"轉運單" 再等14日先可以交form叫佢送上門?

尋晚轉左12-18
今朝轉右26-6
今日轉運單PLS

每日一屌咗先，DLLM BNS
有兩單12-18 轉咗盈業，但係26-5 擺明走撚咗數

順手屌埋洛杉機黑洞同Portland 黑洞

我同你一樣日子 但未收到Email 係咪姐係未拎得貨？

差兩單老人
27-6Mar
12-18Mar

我係你就唔等14日啦 佢搞到咁亂

Arriving 17Feb - 29Feb 仲係乜撚都冇

但筆之類嘅骨真係冇心機特登去拎
想知填完表之後去拎罩 可唔可以拎埋

因為我已經有一張單拎得, 但另一張單明明同第一張單出庫日期一樣但仲未有聲氣, 又唔想去兩次, 諗緊第二張單好唔好等佢送上門算

船運 要自提 係咪都係14日內拎都得？

Buyandship 自提點：請於收到本電郵起計7個工作天內提貨 (7天後每天收費：HK$10/件)

有無人用tenso Japan, 想問下網上無左個集運申請 係咪即係佢拎左去處理

睇嚟大家都收齊貨，推得咁慢，冇乜人屌了

佢搞到咁亂，大家失預算，真係仲好意思罰人？

屌BNS老母 亂鳩咁派

兩單都未拎得

爭一單

已經屌到廢事屌

Same

屌你老母bns

今日派左彩未

14/02/2020 7:31 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
21/02/2020 5:56 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
21/02/2020 1:57 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

一單都未有

乜都未轉
淨係轉左地址

我一單都未撚有啊

中撚哂船運一單都未拎得
IN BUYANDSHIT WE DIU

轉左地址係咪等於有曙光？

老人貨， 貓仔要等等

屌 14號出庫一單都未郁

點解可以處理到差成咁好波

其實29前嗰批派哂未？

12-18 Mar 21號 1:XX, 2:XX, 5:XX出庫
全部淨係轉左地址.......

3月3先出庫預4月3打後啦

未呀屌
17-29 冇變過

咁佢唔做埋嗰千幾隻貓先？好有趣

真心on9見啲巴絲12-18派彩
我點解用緊間咁on9嘅公司

個FD 同一日買盒 7DAYS，都係用BNS， 佢用空運2月中已收貨成個星期， 我就等到 5/3 貓仔 ，依家又話延期處理， 同個FD 比 ，足足遲咗2個幾星期都唔知到期未。。。

未

疫情都完啦

我一月尾買, 上左17-29船, 到宜家都未收到........

正常應該係

無氣小
小得多 自己口臭

26-5咩料啊又走數

17-29船，29拎得，琴日拎左 (Amazon)
27-6船，14/2出庫，琴日出左地址 (老人)
12-18船，21/2出庫，星期日出左地址 (老人)

不過出左地址分分鐘都要2個禮拜先有得拎

餓到成班衰貓喵喵叫

bns 果種優先法真係嚇死人
日日唔同 日日改

有無人用tensojapan?
今日無啦啦除到email話無法進行集運
點搞好？

係啦，轉左地址完全唔等於好快就拎得。 如果唔係唔使日日屌17-29 仲未收貨

係啊！仲有17-29 嘅貨仲未有啊

少少唔明

17-29船 出緊但未出哂
另外中間既船
12-18船 出完17-29就SKIP中間出左呢堆老人先?

要賺到盡呀，上緊8位數架啦，體諒下

你就好
除左12-18 我仲有一盒27-6
完左今次 真係冇可能會再用
Bns都唔旨在我呢d西客

Alfred Point快圖美10幾日都冇得拎係咪比人偷左

快撚D派啦屌 派曬唔撚洗再諗住有人用
垃圾BNS 仆街啦

重有520個都係幫人買， 未到貨
班友話口罩已經夠用，要一半食自己

26-5貓

屌BNS 屌到成佛
10/02/2020 1:48 AM (變幻老人)

有剩可唔可以賣啲俾我

但求唔好禁運

究竟邊單出先, 好緊張

老人 10/02/2020 1:42 AM Arriving 17Feb - 29Feb
黑貓 14/02/2020 4:52 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
老人 14/02/2020 6:43 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
老人 21/02/2020 1:12 PM 已到達香港機場等待處理
黑貓 21/02/2020 12:49 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
黑貓 21/02/2020 1:13 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
黑貓 21/02/2020 1:14 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 2:06 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 2:07 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 2:57 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 5:03 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

大家留意老人貨 今日派彩。我果件已過磅，依家等另一件過磅。。派CODE。

應該係到機場嗰件先啦

乜7都冇

可能老人"優先"出閘

Ching我同你都係24號美國倉出庫，依家又係喺LA黑洞

估唔到疫症完先到罩, 都係件好事!

me2

有無人到左香港本地倉成個星期都未發貨?

你件老人係27-6?
有冇轉盈業?

今日係咪唔派26-5貓咁我唔F5啦
上上個禮拜尾開始同我fd講啲罩就有得攞cls

老人已經大包圍, 都唔知, 真係黑仔

老人 10/02/2020 1:42 AM Arriving 17Feb - 29Feb
老人 14/02/2020 6:43 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
老人 21/02/2020 1:12 PM 已到達香港機場等待處理
老人 21/02/2020 2:06 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 2:07 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 2:57 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 5:03 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

放飯前，上一上嚟
第一件事，指定動作，BnS

EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
又轉咗去葵芳攞
屌你老母

當初以為上網掃日本口罩 搞埋股票號碼咁 原價好叻叻 (運費食埋骨都唔平)
笑9出面食炒價傻仔

睇返而家 分分鐘疫情就完 D口罩先係黑洞出返黎

BNS留比你屌, 我屌條女

新的一天，繼續咩都無
李兆倫死全家啦

少少錢, 買到個疫症完, 唔錯啊

x3, 件貨仲係LA等緊

又唔知要等幾耐

自用有咩所謂

全家當奶罩用!!!

見佢琴晚個po話有d 17-29FEB既貨撈左落另一隻櫃度，今日就有人12-18MAR既單更新左地址 係咪即係佢為左搞17-29批貨而優先處理左12-18既貨先？然後26-5/27-6既貨就擺左係度唔搞

終於等到轉地址
2月4號老人送貨, 今日已經3月4號............
轉左地址幾耐先會有轉運單同email取貨密碼

老人定貓貓

咩船期先

你27-6件老人有冇轉盈業?

據我理解就係 然後有班真係遲上岸既12-18都無啦啦有得派

已經係亂鳩派緊

轉地址唔等於派貨

Load貨都load撚錯，屌你老母死垃圾

有轉地址已經定一定
幾驚佢係無上船, 求其比個船期我
隔幾耐先派貨

未呀屌...

禮貌上新Po要留言

轉埋

優先老人

Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020 重未轉地址

幾時先可以唔洗日日都上黎屌bns

Btw 之前1月28買左單要滿2000yen先免運嘅,有1盒口罩到依家都未知幾時有貨寄又唔比人cancel

Arriving 17-29Feb Amazon 屌佢老母
9號就出庫 轉左地址
又話星期二點都有 依家未一樣無
仲要無消息 唔覆人 屌佢老母
都唔知係唔係唔撚見左批貨

班友真係唔識架喎依家口罩值錢過黃金爸打唔要我成本幫你要曬

same 27-6已經郁緊

轉左地址代表啲咩

4pk

28號機 到左自提站， 可取。

18號機 唔知去左邊。

我有張老人 27-6都未有消息

2次中轉中

其實佢依家都係9派...睇好唔好彩

唔肯出庫中

原來今日已經4號今晚使唔使出po話上錯第四架船

轉地址姐係第3批船咩....
唔係12-18先錯左果批？

係咪姐係老人轉晒貓未轉

講乜都冇撚用啦.....1月尾買依家都未拎得.....

有好多27-6老人轉了地址，但轉地址並不代表好快有得攞

10號老人仲未有消息

鬥慘大會
大家仲有幾多張單俾BNS騎劫左
我:9單

我件係貓仔 26 - 5/3 未轉地址.

我自己係, 貓一隻都冇

咁過咗磅嗰件呢？

巴打我地個名

一單好快上岸....大時大節.. 唔好再返來..

buyandship
多d 打佢全名等人一google 就睇到

係囉 一兩日冇睇又新玩法

應該好快, 公佈咗專注處理老人堆貨.

香港機場新黑洞肯郁未啊屌

你依家賣返出去都仲大把人搶

幫 friend 買最on 9
吃力不討好
有多放左拍賣網賣仲好

終於有罩到

放上嚟大把人幫你要

派黎派去都12-18老人
10號老人影都冇 痴線
係咪仲未搵到邊櫃呀 屌你老母
係咪要拆到最後先會搵到10號老人

Buyipee 4PK 2單2/17送嘅罩今日自提點都到手
1月尾日森買2/3送貨BNS嘅 中咗17~29船 仲未派彩

12-18老人有得拎，21/2出庫

BNS buyandship 新人 20蚊, 口罩補貼 20蚊.
個倉根本處理唔到咁大貨量, 就唔好推優惠出來
你個大陸倉, 雙11前都有準備, 清倉預大貨量, 日本倉你冇預到咁大貨量做準備. 重攪補貼優惠.
之後講到蝕住做好慘, 無人叫你推咁多優惠出來.
將個責任推落班客到貪平用佢, 個個寄空氣.
你推口罩補貼都預咗人寄空氣, 自己攪出來.
想借勢良心企業宣傳, 反而比人屌多個讚.
今次試用完呢次船運體驗, 大客都走晒, 實轉會, 吸唔到呢班新客.
同期用其他實重集運已經到貨, 比下去, BNS 太多人用, 比口罩保補玩死咗
最好笑..好多人都攞唔到口罩保補, 要3月前轉運先有, 依家4月來緊冇得用. 班人又屌多鑊

4px
15入庫
26出庫
27上機
29落機
今日到手

黎緊應該會越黎越貴
供應只會越黎越緊張
真係唔撚識架喎

同一批日森17-29苦主
巴打有咩打算

4px
12號 比錢
今日都冇未出庫
DLLM 4PK
搵過CS幾次，叫我等

我有隻12-18雪櫃仔變左準備發貨
屌你老尾真係亂鳩黎
26-5派哂啦咩

船運頭兩批起碼要免費條氣先順d

貼埋貨錢比你好唔好呀

佢最多咪送d積分比大家 等你下次再用佢

屌我買撚左啲分都唔知點算好
用又驚會再玩野
唔用又蝕俾佢

我情願佢真係請多啲人 OT 早啲搞掂晒啲櫃佢仲好

我都係3 lbs

我都係3磅

買分
你之前肯定係擁躉嚟喇

笑撚死，不過叫佢回水試下

好彩之前用開都冇買分

好撚多日喇

吹撚到蝕錢
咪幫襯下
點撚知

原來我先係on9仔

用得BNS都係, 本是同根生

其實運埋雪櫃都淨返唔多
只係唔想蝕俾佢，又唔想俾突佢
BTW 眼鏡布仲未入庫
唔係蝕分又要蝕野下話

寧願早攞貨, 都唔想等咁耐 ,
口罩可以豪比佢. 好多人用券, 積分只係比幾蚊雞, 廿幾蚊攞貨. 都冇撚用. 要成個月先攞到貨.
根本好多人幫人買, 果幾十, 幾百蚊運費入佢地數.

15年開始用，未買過分
Bye bns

集氣

件野係佢個倉到
點樣棄
庫又唔入 消息又無

月頭買既經4pk都已經拎到貨..
一月尾買既經BNS就仲未拎得 DKLM

到咗香港機場4日都未番本地倉

依家12/3-18/3攞得嗰啲係幾點岀庫

12-18出庫得老人有架咋

我真係有單9/2 amazon出庫仲未拎到
我當無左

2月10果堆老人
完全無撚出過 屌你老母

屌 真係好撚嬲 問極都唔覆
唔知未答唔知 搵緊就答搵緊 唔見左就答唔見左 跌左落海說答跌左落海
咩撚都唔講 俾佢由1月撚到依家
真係痴撚線

UPDATED

老人 10/02/2020 1:42 AM Arriving 17Feb - 29Feb
黑貓 14/02/2020 4:52 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
老人 14/02/2020 6:43 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
老人 21/02/2020 1:12 PM 已到達香港機場等待處理
黑貓 21/02/2020 12:49 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
黑貓 21/02/2020 1:13 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
黑貓 21/02/2020 1:14 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 2:06 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 2:07 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 2:57 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 5:03 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020 - 準備發貨

2/21 4:47 PM

27-6老人......

仆街21號4點前d單無撚郁過

1月 巴打好有忍耐力。。真係要嘈

Mar 12, 2020 都拎得又引證LIFO

一齊等下喇

唔會特登去攞一件

7日點都有其他掛

轉左盈業係咪就快有得拎

應該係早2星期 廁紙比人搶晒
咁岩BNS 倉唔夠廁紙
借左黎用

我都有單12-18轉咗去轉運單

我單鬼影變幻球老人 10/02/2020 1:48 AM 無反應
屌你BNS

17-29feb 有d係咪都跟埋3月船

有部份老人係...跟左12-18

我都係9feb amazon，屌佢老母無聲氣， sd msg to cs又唔撚柒覆，成間公司上上下下都咁撚垃圾

我9feb amazon入日本倉

9號amazon批貨搞咩 咁撚多苦主
垃圾BNS又唔交代

唔知, 佢9派

屌佢 bns 係咪食左我d貨

岩岩有隻1月尾 12-18雪櫃可以取貨

我隻雪櫃呢

屌還返俾我呀

好嬲呀? 可以點?

Bns七天工作天期限包唔包星期六

12-18 MAR真係有得拎....

咁26FEB-06 MAR幾時先有得拎

眼鏡布先生
有冇去Donki睇下你盒野值幾多錢
然後而家死咗幾多腦細胞

還返條有漬既比你

好頭痛
10 號老人變咗第三批船但未派

眼鏡布先生

人地依家星期一至日都開, 都係工作天

其實只係加咗一定要去葵芳，根本唔係派貨

你執到喇
10號變幻老人令你12-18 LIFO

我唔係完全FREE RIDE架, 我都係10號苦主

10/02/2020 1:48 AM

一齊等

2 10 1 48 苦主

你好！

你的帳户有新積分加入
屌

Diu me too

Bns 合併集運會repack?

10/2 1:43

有聲

26-5嗰啲點呀屌佢老母

9號Amazon幾撚時有呀屌

我都有單貓仔, 5/3 , 希望快少少到.

老人 10/02/2020 1:47 AM
一撚定成櫃唔見左

睇錯 原來我係1:43 不過冇用 應該圍內都係差唔多時間

我真係等撚到變老人

少年 你太年輕了
我幾件貨同一時間日本出庫
係可以隔14日先轉得晒

我星期六會去攞貓貨, 到個日都冇就去攞貨加怒DIU佢

大叔你終於有一單

14/02/2020 5:50 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

長派長有, 一齊收貨

donki無得賣
我買個種係防霧
直運既一早到左
集運既就唔見影

請叫我眼鏡布痴線佬

有冇巴打用過bns 運過 3 盒 藍presto 200。
運費大概幾多 佢收我8lb

到左香港成個星期都未出貨

佢收我一盒 3磅 差唔多喇

平啦
佢一盒presto係用大紙皮盒裝
基本上都係日本空氣黎
每張單買得越多野就越抵玩

正常
1盒200大約2.x lb
仲未計packing

21 號冇份

1 月頭用過 BNS 運 5 盒 Presto 200 綠色

分兩張單，一張 3 盒 (7.6 磅)、一張 2 盒 (5.2 磅)

所以收 8 磅錢係 OK ，葵芳倉自取要 $22 一磅，應該要 $176

4pk果堆已經到哂手

14/02/2020 4:14 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
唉 點撚樣呀呢個
5號啦聽日

四眼龜公

Sf話琴日5:00pm起飛左, 有無人知幾時會收到呢

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點) 14/02/2020 EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020 <=遲一日船期早D轉地址
14/02/2020EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020

餐餐都係一拎完 果晚又出一單比我
究竟要行幾多次

呃磅喎

轉地址真係證明會就拎得咩...
我有單轉左3日12-18Mar

咩龜公
係海龜

bns班員工仲好自豪咁有貨咁入葵芳倉
但係你地班撚樣拖左人成個幾月
好彩當初無聽連登仔all in bns

已申報貨件 1

屌 琴日按轉運 今日仲未轉準備發貨 又話美國2月頭既貨優先 屌佢老母臭閪

我2月7，琴日已經發左貨有得拎，你應該差唔多我等埋2月16號個批先一次過拎

想屌佢老母 我2月6 好驚又跌入另一個黑洞

乜都無, 咁叫優先?

有單香港機場轉左準備發貨
另一單就仲滯留係香港機場
唔想分2轉去 拿拿林轉埋佢啦 我想畢業

全部貨優先 即係無優先
等睇佢之後update 又講咩大話

26至5貓無影

月中老人又唔中 9號AMAZON又唔見左⋯⋯

佢鳩揀架咋
美國有兩單
一件幾日前本地倉
一件唔肯行
我唔Q集住

屌 我果隻老人呢?

拎完果晚唔好走住

上次拎完 上左車就收到第二單

2月1開始買，今日終於拎左大部份貨半畢業
少少分享just in case有巴打絲打唔知
自取點係葵芳站C出口，一出轉落隧道行一陣，係工業區（貨櫃碼頭路）出口出，直行多一陣轉右已經係盈業大廈牛龜咁大個牌
（沿路都好多bns苦主，跟住行就啱）
之後一入去行去中間客𨋢，9成人都係上5樓，一出去counter排隊，要講貨單no. （9字頭）+提貨密碼，然後俾錢（冇八達通得現金，最好預備埋散紙佢地散紙都唔夠）
俾完錢揸住綠色紙等叫no. ,大約5分鐘就有得拎
拎完想check可以係counter隔離或𨋢口拆，最好帶定環保袋repack，好多日本空氣
如果想原箱拎走記得帶埋膠紙封番好，如果唔係就好狼狽
拆完啲箱記得帶走埋

祝大家都早日畢業

我3盒1313 收4磅

幾撚時有我份呀！

又話老人件優先？優你屎忽咩

5單都係老人..

老人貨無聲氣表示

Same
優先唔出貨呀

望到自己遲一班船果件早上岸, 好撚爽

仲話老人單優先..諗起都好嘔心

2020-02-25
16:50:41[香港國際機場] 香港 航班降落
4PK

上個星期7點39分拎完 8點09分sent email 比我拎第二單
我好多謝佢地OT入單 但係

每10分鐘就f5一次睇下有得攞未

係因為老人與貓俾唔夠資料又入錯櫃一定唔係BNS問題

屌 10號老人終於拆到
@agent M @切7
祝幾位同路苦主手足早日脫離

柒婆啲 FD
死不認錯

可能一陣出黎解釋唔見左9號Amazon D貨都關老人與貓事

Me too有一單轉左
仲有三單係機場
又亂9咁磅貴到

好危，我等左成個月，最終都係唔撚見左
永不錄用buyandshit

10號幾點老人呀

同你一樣問左好多次都係答我今日到/今週到

01:47

一定唔關bns 事啦

In BNS we trust

打完自己都覺得想嘔

有冇賠償?

究竟9號amazon 發生咩事 係咪沉左船

12-18
今日收到email
已取
見到Bns有好多職員做緊野
辛苦晒

好多人俾人咁樣撚過。

真係辛苦哂

本身EXPECTED BY Feb 17-29
依家影到冇有冇同期苦主？

4pk

2020-03-04 11:23:17
香港 航班降落

2020-02-18 18:41:05
大阪 航班起飛

仲係09/02/2020 10:45 PM Arriving 17Feb - 29Feb
屌 唔撚係真係船都無上啊

仆街，件9號amazon仲係海到漂撚緊呀

機場黑洞要幾耐先走到啊屌

老人院坐完之後又入庫黑洞
入庫黑洞之後又出庫黑洞
出庫黑洞完又成田黑洞
而家成田黑洞完又香港機場黑洞

Same，我懷疑係

09/02/2020 10:40 PM
Arriving 17Feb - 29Feb

又買美森你都係等下下個月

幾時先入倉

X2

但我上個星期去拎一盒口罩 係9號Amazon 單
但其他去撚左邊呀屌你老母BNS

佢地帶住左呀

我都有一件攞得, 等緊同一日出庫老人果件, 就去攞 .
巴打要 指定動作, 多謝BNS , 辛苦晒, 成句講先得, 可以申請做頭號FANS, 應該重有位

same here

17-29 Feb有貨拎未呀

+1

Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020 係 21號老人？

收到？ 快D 多謝Bns啦

今日未屌BNS添

老人21仲快過黑貓16..

bns ho ball
gchi bns

上過去見到d人幾箱40盒1pack咁拎就知個倉點解爆成咁

14/02/2020 5:55 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
老人終於轉咗地址

我有幸去拎貨都會屌柒班陷家產

我揀晒葵芳自動 諗起都覺得自己蠢 聽佢up話快d

呃磅都算 唔想分2轉比2次廿幾蚊車錢
我剩係想快d畢業

一樣，中哂伏

聽日就5號

屌你老母bns，聽日5號啦，EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020，expect你老母

慳翻D本地運輸費咋

不了
專登入黎多謝呢度既手吹算了

佢d貨亂鳩咁派 17-29都可以未派
都唔知係唔係時光倒流去派貨

上晒中伏船,又唔比合併
隨時每盒蝕多1磅都算
仲要等到無了期

唔係逼你用葵芳咩

咁佢話自動轉運葵芳最快嘛
咁我起新單就已經揀左葵芳啦
點知唔係姐

但我自動一到香港就去葵芳
屌 我啲骨都要硬食一件一磅 又要分幾次去拎

多鳩謝Bns
令到你過咗一個唔撚愉快嘅新年

有冇人用MillionDEAL 收到貨?

EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

喂停左既

今鋪BNS應該賺到7位數就真

我要畢業喇
最後一單老人去左轉運單
10/02/2020 1:48 AM

屌屌屌屌
10/02/2020 2:04AM 有未呀

俾你燈完就冇得收

有無人放超過7日都未拎
之後仲拎唔拎到

4日一單都冇轉

屌 收到code了個件 另一件仲係機場
快d轉去轉運單

1:47 AM未有

19 Feb -29 Feb 仲有一單

1:46 AM未有

27/02-06/03
12/03-18/03

26-5想點撚樣
27-6 12-18都見有人郁

仲起機場..

1:44 未有

無驚無險又過一天
屌你乜撚嘢都冇郁過...

我屌 走左上埋車
岩岩好收到另一個track拎得

恭喜e位手腳，
今晚沖涼記得唔好用番梘，
唔好再返嚟e個倉

由post 29 屌到依家

Updated 嘻嘻

老人 10/02/2020 1:42 AM Arriving 17Feb - 29Feb
黑貓 14/02/2020 4:52 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
老人 14/02/2020 6:43 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
老人 21/02/2020 1:12 PM 已到達香港機場等待處理 - 準備發貨
黑貓 21/02/2020 12:49 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
黑貓 21/02/2020 1:13 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
黑貓 21/02/2020 1:14 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 2:06 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 2:07 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 2:57 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人 21/02/2020 5:03 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020 - 已派CODE

sorry 我有update

1:43 未有

賠就一定要賠，但口罩都買唔返啦

今日最旺係你，暫時過2關。
同你2單都係差不多早半粒鍾，
不過仍然無反應，只係得D排位上上落落

好快有，一齊贏！

10號老人今日有冇派過彩？

好撚驚咁既情況, 我聽日去攞

逐件拎超on9

有冇人知BNS 空運件係咪可以揀盈業大廈？
想拎埋一次過船運既老人

船運既黑貓同老人都未有影 有單飛機老人到左轉運單

排位上上落落姐係佢有野update 過

me

BNS係咪完全無交代過9點Amazon出庫去左邊?

27-6 expected date隔離多咗盈業大廈
屌你老母我夠知喇

無，我見fb都幾多人問，但無回應過

咪係等睇下7日內有冇

仲未見

一係批貨出左事，一係連班on9員工都唔知放左去邊L到

幾點轉?

好撚不負責任
一句對唔住都未有
一句解釋都未用
係咁俾佢撚

琴日話佢調左位幾次之後
今日中午就有單轉左準備發貨 6點幾就有email

其實真係等運到，
我有十件貨，都係有快有慢
比較快會係一包幾個果d 件，

好想組團上去屌鳩佢班員工

Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020 老人重未轉運單, 可以等多日睇吓, 有機會出貨. 大家留意.

預埋我啊巴打
咩撚野錯都唔關BNS事 樣樣野都瀨鳩老人與貓
交唔到貨就當老馮咁
屌佢老母

有張12-18 5:26PM 老人, 岩岩6:10PM轉左運單

3 月冇郁過

巴打明天可以有CODE 攞貨 . 之前果單都轉咗攞得,
依家等緊另一單, 一齊攞,

應該留左係日本多，好似2月頭d貓，最近先海外入庫

我估4月到

有冇巴打3月6號前既船運貨已派彩

6:45有CODE啦..不過等多日先..仲有幾單12-18
同埋平日收工趕唔切拎

出咗磅數但未有提貨密碼

2月4日美國入庫,聽日終於可以攞

合拼既話用順豐寄
一個工作天去寄然後一工作天寄到

有，幾號？

4pk 18號終於降落

17 29究竟要等到幾時啊屌你老母bns

邊單

21/02/2020 1:20 PM 已到達香港機場等待處理
老人飛機單冇野UPDATE

老人 21/02/2020 1:12 PM 已到達香港機場等待處理 - 準備發貨

要專登兜去好麻煩

我咩都未有 仲係出庫

Shitbao達陣

我想問吓準備發貨要等幾耐先可以攞

BNS 26/2飛機貨派彩作實

4-48小時不等

有無人用4pk 出左庫未上船，我2月21日出庫。
佢d 船固唔固定？

繼續無份
23/02/2020 3:34 PM 已到達香港機場等待處理

船又無，飛機又無，
原來唔記得食藥。
食藥先: BnS 頂你個肺 屌你老母

04/03/2020 6:42 PM

兩單琴日轉哂地址，都冇update 過 我屌

之後我都有單轉左
都係21老人出庫

係咪得你一個

hi
23/02/2020 3:19 PM 已到達香港機場等待處理

有單17號都未上船

10 號老人有未

咁大wok

8號朝早出庫嘅黑貓有得拎了終於

想問吓13號貓仔轉咗做送達 到而家都無顯示出入庫
會有咩可能性

一盒50個藍竹虎1lb

屌你老母， 3月12既都出左地址， EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020，仲未撚搞掂呀? 含撚啦BNS

出庫時間 21/02/2020 1:06 PM
預計到達本地倉庫時間 已到達香港機場等待處理

有無Ching係同一班機？

有位清轉左
利申：仲未轉

21/02/2020 1:46 PM 已到達香港機場等待處理
21/02/2020 1:30 PM 已到達香港機場等待處理

26-5 屌你老母bns

無我份x2
幾時先可以畢業

有冇巴打知香港免費存倉期係咪14日免費之後$10每日，有冇改到? 屌你老母BNS咁耐都唔入庫，係咪想等人冇得集運逐件運走賺到盡?

今日拎左十號黑貓 終於畢業了

10號老人仲係無份

屌你BNS

10 號老人苦主區

差不多時間老人件入左轉運單

地址都未轉，想點聽日夠期啦

28號先出庫

用BNS既各位巴絲
其實等就會收到架喇 我有5張單 各自世界各地
平均由入庫起計3個零星期就收到 家下全世界都搶口罩物資網購 要等都好正常啫
重點係佢完全無加過價喎... 重要全球一樣價喎... 積分又照扣喎.....
利申: 最近一張單俾D積分扣到最後免運費
放鬆啲啦香港人

我用日本郵政寄出到香港都用左五星期
都仲未知幾時派到~
BNS真係濕濕碎~
不過都係低PRIORITY空運用左成個月排機位

增值送既積分

到左本地貨倉
係一月份買

你知唔知佢轉用船運食到幾多差價？
你知唔知佢強制要人去葵芳拎又節省到幾多成本 ？
佢減番轉頭就差唔多

打手

3個零星期咁少就收聲啦
等左成個月仲未收到呀

知道啦 今日老闆有無請你飲檸檬茶？

個個收晒貨之後係咪都會變返BNS fans

你係度POST死梗啦~
係呢度REPLY得既都仲未畢業
畢左業既又唔會睇呢個POST

積分？我一星期前入積分佢都未同我入。而家我啲貨就到左

會嘅我切7

一早揀要里數唔要積分

我兩單澳洲好快到
一單美國快一單美國慢
所以冇咩感覺

咪比我睇死佢地轉個頭又奶佢又平又好用

慢慢少苦主入黎打手就會上水屌人西客架啦

咁我的確係幾張單都係3個星期收到喎 點解唔講得呀?

其實有冇得自己揀郵局寄船運
我都想知船運收費幾多

咁我的確成個月一張都收唔到
仲要俾佢加價出去老遠拎
仲要未拎到呀佢又唔update咩事
點解唔可以緊張D貨呀?

冇計架WOR始終咁耐以黎收到既一定較多
仲有一批LIFO既肯定支持多兩分
總有一批黑仔王中伏
BNS結果如何真係冇人知

屌你老母喇
入左庫成個月都未撚收到啊

傻鳩

+1 貓仔

Arriving 17Feb - 29Feb 苦主

轉地址唔代表乜
我啲17-29 都轉左好耐都好遲有

又例如我轉左好耐到依家都未有

27-6同12-18
今日白果

老人好似大多數12-16到個批中 10出個批未搵到出黎

You are not alone

same

咁都有打手
依家去口罩廠訂
遲早都會有貨
可能係肺炎之後就會有
等就會有

中過伏唔會再用啦
唔入黎屌唔代表會再用

bns平
露底啦又黎料
每一次都係講一樣既point悶唔悶

mememe
my眼鏡fucking布

取消咗 而家無限期

有冇source? 係官網仲未見update

我派彩，1件

唔緊要，我番工開大個時會上黎幫手屌！

呢個我就信真係蝕啦
雖然係慢，但係用courier送

佢地次次都係個幾個point
飛機價船運wor!

照塞爆佢個死人倉
然後話收錢就做西客
撚我地咁耐呀拿！
飛機價錢船運呀拿！

啲貨原本係揀合併集運跟住比佢自動轉左自動轉運運左去葵芳有冇人係咁？係咪正常

船運強逼你去葵芳攞

buyipee?

yes
我上面打錯左 係雖然係比平時慢，但其實都已經好快

支持同行爆料

想問而家係咪揀自提站攞最好?
OK/ Alfred point會等好耐?

呢間好似收體積重架喎, 我見有人話俾左好貴運費, 咁都蝕?

唔會再用
大把選擇

佢用courier同你寄
保證有機位有時效
真係蝕

係囉，佢成日彈出又彈入

報撚左海關
呀蛇話收到申請

我有份件係用ups寄

空運價錢
船運時間
支持bns

梗係自提站啦
最大嘅好處係有咩事，可以即場問BNS職員
網上問CS有排都唔覆

甘癲

屌你老母臭閪BNS , 馬又跑撚完啦
有野拎未呀陷家產
全公司死全家啦

睇下口罩補貼$20又想拖到幾時先入數

Buyipee 我用咗5年
日本集運1星期2班機 最快3日 最慢6日
唔過體積重係抵用

2/17 Buyipee 4pk同一日收貨
2間今日同一日到自提倉

唔理顏色嘅話 4pk口罩全計實重 真係好抵用
不過過咗呢個疫情 唔打算用 4px

post都del埋

由送倉到香港只係14日，呢個時勢真心快
如果日馬無用大盒送空氣，其實同BNS差不多價

利申:同時係BNS等待中

我屌你老母臭西呀，仲上黎博屌
你老母慘撚到生撚左個弱智，你條傻鳩仲要周圍唱

正常係同行都睇唔過眼，19隻櫃賺到笑，渣撚住班客ge春袋玩撚到佢地傻，再上蘋果話自己蝕7位數，道德光環都要羅埋

佢個網仲有喎，CAP埋落黎提下佢囉

咪係
吹撚到蝕7位數
我屌你老尾賺7位就真

有無報海關教學貼係#1

甘你老母

有少少常識都知, 空運轉船運點撚樣洩, 班陷家產講大話當食生菜
黑店到咁撚樣都仲可以扮可憐, 狗都不如,

仲未見$20

佢個Promotion係寫2 月 29 日或之前完成轉運單方可享有優惠
但係唔少人畀佢拖到3月先有轉運單
係唔係為咗唔想畀$20而專登拖耐D就唔知啦
我唔要BNS果$20，可唔可以快D出17 Feb - 29 Feb 呀?

不嬲都有
買現成貨ok抵
但代購食水都深

我4單都到咗，但早一星期買嘅嘅BNS仲未到

要自己填? 我以為佢自動扣...

一單拎左 差另一單

我有兩件25號到倉26號入庫唔知今個星期有無呢
分分鐘快過27-6隻老人船

有冇好多膠紙痴住

但我第一張單佢冇幫我扣$20

條款及細則第5條

要架，咁易比你拎到咩，做一單蝕一單呀

我都申請咗, 大約3月7日派20蚊. 但要 2月29日前轉運比錢先計算在內.
但我堆貨等到依家都出庫中. ......

我行左三棟樓，先搵岩佢個自取點

所有條符合但仲未收到

我上次去觀塘bns行晒咁多座最後先搵到佢果座

屌我2月6前申報左但後來改自動轉運又del左再入
唔記得有冇過2月6
既然係咁我件船唔差在3月7先拎用埋呢$20+之前申報既積分佢

我都睇唔過眼,
之前話清晒堆海運貨, 餘下貨用空運,
點撚知, 只有 1/10 老人堆貨用空運, 抽籤上機. 屌佢老味. 唔爆粗都唔得
只有忍, 貨係佢手.
收完貨唔撚用BNS , buyandship 點平都冇撚用.
真B 相比 72蚊, 假B 只係貴22蚊. 但要等個半月.

請問可否比張form 我填

日森買罩雖然有用比buyippee 更快更平既集運，但貨運壓力之下buyippee 真係做得好好。

比起嗰間垃圾bns , 飛機價船運，又搞唔撚掂，我d 罩仲未撚收到啊。

咁冇用啦 下次都唔會用佢

垃圾bns老細 , 俾狗屌啦

今日結果：
老人 17-29
老人 27-6
老人 12-18
全部都唔中 無派彩

BNS 我屌你老母死全家

張表有寫住派發時間 , 大約 3月7 到十幾號,
因為都用唔著啦, 我2月頭買 , 諗住 2月收貨都用唔到20蚊,
BNS 3月先派 20蚊, 券有效期一個月內要用咗佢. .
全世界爆晒倉, 我點會咁ON9 重去買野玩自己
所以確實時間冇去留意, 20蚊都係後備先會用.申請咗先

睇黎你同我捕到既放題差唔多

我第一單得一箱所以無膠紙
後來睇人講先知好多膠紙

用左4間 比bns貴又有 同樣價錢又有
除左bns 果3間都差唔多齊
仲要bns既cs可以超過15日都冇覆
Bns唔止在我呢d西客架啦

我20號入庫琴日已經有

應該係到左香港未黎得切磅重update

BNS 係好撚平. 新人送20蚊雞, 果班新會員運一盒60個, 真係冇錢賺, 後備用都唔錯,
你要有第一水貨, 夠你 2個月用, 頂住先..慢慢等個半月至2個月

等救命?

咁鬼崇？

準備呢幾日去豚長拎超立
拎完包膠

我開頭都以為豚長同隊長係講緊同一間

我知呀所以我先問佢係用邊間

其實bns個咩”已到達香港機場等待處理”
係指海關定bns要處理？
等撚左差唔多成個星期都無撚變過
係想點撚樣

其實應該一早拎去左，機場貨倉有倉期過左就會有倉租，一個星期分分鐘過萬

係咪有豚長苦主
我2月1號收貨（無入庫）到宜家都未拎到貨

我驚俾人扣貨
啲野有啲敏感

我畢業都唔會轉

應該唔會，我係香港機場一日就變左本地倉

EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020

最後一日，睇你點死件貨出來，連地點都未有

有單老人攞咗地址冇料到, 係咪要等人攞咗堆貨先上架. . ?

仆街 睇黎我入左黑洞

早幾日bns拎左3盒白元男 運費$44
岩岩收到通知話另外個張單都拎得 又係3盒白元但收$66

一樣

第一單係咪新會員減$20先？

我覺得佢有少少呃秤

唔係呀

第二單計返你20蚊都啱數. . 如果係新會員

聽朝再睇睇, 老人應該再彩派, 有班人攞咗貨, 有位上架.

唔係新會員，上一單話2磅，今次3磅

死都咪簡OK個啲拎，會唔見
已經唔止我一個唔見

5號啦屌你老母bns，你間垃圾公司食屎啦，到deadline都未拎得貨

被人拎左？

想問有無人bns已申報貨件hold左好耐？有一件hold左20日..

送到埋門都可以唔見咁撚恐怖？

我之前兩次OK拎都無事, 仲諗住下次買嘢OK拎添

冇錯, 我一集左一張單, 2個鐘後即刻有新貨到

空運係14日

咪即係amazon送空氣比你囉

今日全日白果，臨訓前都個句
Bns 屌你老母，願你老細全家中肺炎

唔收錢，我有件空運貨過咗兩個星期，今日先去拎， 佢都係收番原價

咁船運呢

咁唔清楚， 我啲船運貨淨係嚟咗一件

實重

少少.....不過起碼叫收到貨

d打手係隔離po 屌我地西客，唔敢入黎

咁係未收到貨啊係要做怨婦啊
咁點啊？好嬲啊！可以點？？

件貨等撚咗成個月啦
屌你老母bns

如果我first name同last name調轉左
會唔會入唔到倉
問客人服務又唔撚覆

有呢間垃圾公司，網購都哂撚氣，都到唔到手既，日本城排個籌分分鐘快撚過你BNS，正一撚樣乜春都做唔撚好，成撚個月點都應變到啦

淨係口罩先唔見，其他野無事

咁衰 如果係口罩嘅，我應該淨係試過一次OK拎但係唔係盒裝口罩，所以只係平時裝雜誌盒嘅size

屌你老尾BNS
Arriving 17-29Feb 9號出庫嘅Amazon 幾撚時先有啊

2月19入庫， 21出庫
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

又到新既一日
眼鏡布仍然未入庫

多左一班新人入黎屌BNS
屌開既開始消失

畢業單仲未有code

早晨BNS DLLMCH

經常無限答應優先處理

全世界都唔會明既FIFO

每朝例行屌 BNS
我啲 26-5 既口罩快啲比番我

舊人屌完拎完就走啦
以後唔再用之嘛
新一水傻仔被騙開始上水屌

搭單屌 屌到攰

每日一屌BNS

屌到口臭啦由二月中開始

屌係老母BNS，deadline都未交到貨，含撚啦柒頭!

x 3

屌到自己都悶

10號老人有未呀 屌你屎忽

都冇氣屌啦
清明收齊當贏永不錄用

其實日本倉仲有無入庫架屌

真
舊人屌到口臭費事嘥時間
新入嚟嗰啲應該大部分係17-29過咗 deadline件貨都無影

你地有無試過 Amazon 網頁同最後送來既野數目唔一樣？

美森
本身係 USD 147，一千隻
點知送到黎得一箱，打開入面得100隻

即刻搵 Amazon CS 搵
佢話係網頁 title 錯左，其實係100隻
我俾既價錢都係 100隻既價錢，所以其實一切都無錯，即係要我硬食
我再同佢講左一輪，佢先肯退款俾我

我未拎
不過呢排少咗WFH 唔得閒屌

26-5 幾時先有.....

聽講美森好多呢D......
D人買左10盒見到磅數唔岩打開見到得1盒

屌你老母李兆倫
死全家啦

可以屌到佢退錢

我最後就係屌到佢退全數

賣家已經係 Medicom
都唔知係存心呃錢，定係真係入錯資料

日森都有，中過伏，開頭話無錯，好在我cap咗圖，最尾只肯部分退款，錢已跌

我都係拎住 d confirmation email，invoice做證據

Expected by 28 Feb - 6 Mar
今日5號

Expected By 17-Feb - 29- Feb
今日三月5 號

3星期
我屌你老母呀 我一月廿五號訂琴日先轉運單炸 仲未本地發貨呀傻閪
我舊客呀 有無資格屌呀？

唉真係唔知屌老人定屌bns

錯既一定唔係bns 錯既係呢個世界

4年後29號會收齊

專登
佢唔夠貨就咁樣玩野
之前好多人中左伏已經

bns彈老人件先

貨件編號
日本千葉縣
XXXXXXXXXXX
地址 :葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
出庫時間:21/02/2020 2:57 PM
預計到達本地倉庫時間:EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

仲未有

27-6都未有
你等下先

屌你 BNS, 又係 LIFO
21 號出庫空運既老人岩岩已有 EMAIL 可以取貨
14 號出庫船運 26-5 既貓仍然咩消息都無

點解今日冇野派

BNS員工起身屌閪喇!!!

17Feb - 29Feb 都未有

Bns全家夠鐘出黎比人屌啦喂

Cap低d圖，send埋d invoice比你d fd睇囉，幫佢買仲咁多嗲，明碼實價，要就要，唔要就算

想問下船運貨係咪可以順豐到付？
如果有，邊到有form 可以填？

12-18老人未攞，26-5嘅貓又未攞

3月5號10:53AM 仍然無反應

幾時先入到

其實佢明唔明個問題係
當知道自己做唔切就爆都唔停，照收
舊既清唔到 變FIFO
其實停收會員後
佢可以用啲錢 sms user 又好 email user又好
通知話要停收集運件因為太多貨

BNS 報告
5/3 到期都未收攞貨。
老人 轉咗地址 都未上架
又係要等 ， 有排等。。。。。

其實你兩個會唔會搞錯少少野
呢間係buyippee唔係bns喎

Sor
我唔知佢地老闆叫咩名
圖個係buyippee 老闆？

係
佢都寫到明話做唔出將飛機貨轉船運啦

3月中就嚟緊 。 。。2月頭買到依家又係要等。。
26 - 5/3 都冇料到。。

Arriving 17Feb - 29Feb
跌左落黑洞

睇黎我閱讀真係FFF

1月尾買嘅罩依家仲等緊啊我巴打
17-29 黑洞

而家12-18 爬埋頭 26-5/27-6 已成孤兒

屌 幾撚時有呀9號Amazon
垃圾公司執柒佢啦

我覺得世界總是離棄我
12-18都唔中
26-5/27-6又冇消息

唔洗驚 我陪你
我咩期都無份

我果單係amazon自己送，所以我話bns

16/02/2020 12:20 AM 已到達香港機場等待處理
指定動作 dllm bns

有冇人都係Alfred point出左貨個幾星期都未送到

想問咁樣係咪即係一定要去葵涌攞?

我原價加運費幫你收哂佢

+1
12- 18 轉地址
25-5/3 貓仔
冇郁過。。。。。
求不錄用 BNS ，扣券唔洗錢都冇用， 等咁撚耐。。

10號老人呢 又話星期二 屌你老母

而家日本轉運用咩好

同是天涯淪落人

真 buyi 收晒 bns 仲有勁多未到
船運賺到盡

合番埋個箱

由二月中開始屌
屌到口都臭
由一開波比人屌我閪客，到宜家愈黎愈多人屌呢間野

講真 開頭都覺得佢算係咁 起碼肯運 但屌佢老母 又lifo 又講大話 又咩都瀨晒老人黑貓 仲扮到好撚幫你地咁
依家一星期先update 一次 理撚得你
真係覺得好仆街 但仲有班人幫住佢 好撚嘔心

D人一見人屌就話人閪客炒狗 話咩呢個時勢幫你運到返黎已經好好
屌佢應份嫁講到佢好似做義工咁
自己諗下合唔合理啦 等個幾月 空運價但用船運

仲要迫鳩人入葵涌 出車都慳返

EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
today is 5 Mar

4pk 同你一樣2/25合箱 尋日飛咗

施主, 你太年輕啦
BNS講大話係正常表現

我認命 真心黑仔
只有隊長能安慰我

26-5
D廢老妹咁耐都未妹完

護主真係cls，以為全香港得一間集運，其他同價ge都 一早到撚柒曬
好彩30/1 時 將 1/3 單轉去第二間集運，all in BNS 真係死撚得

你上吓online chat 催吓
上星期六我問條女叫青青 佢覆我合箱磅重已完成 預定星期四左右航班 堅冇水我喎

果陣好多轉得就轉，出左貨想轉都轉唔到
係因為呢間野狂講大話，明明話8號到香港，2月8呀，問佢又話冇人手入香港倉，屌完發現係泡菜

填咗form幾日都無聲氣，剛收到補資料

4pk 快過bns 好多

BNS 總未收到提取碼

26入庫，今日拎得。。

我個件都係琴日飛左

庫都未入
搵CS成個星期都無人應
係咪其實等執?

依間咁撚不負責任嘅公司幾時執
一句消息都唔講 無了期咁等

你以為咋, 好多人已經繼續淘啦

source: 集運d fb page

一齊集氣

等睇今日26-5走數

個派貨時間無意義架啦 間野亂鳩咁派 仆街啦BNS

最討厭係佢成日話優先處理, 都唔知點優先法..
17-29老人仲未收到

17-29果批佢係咪諗住坐時光機番去派

樣樣都優先 咁咪變左冇優先
佢亂晒啦

今朝有無派過彩？

有一單12-18 啱啱轉左準備發貨..
但27-6都未轉....

btw 1636x3收5磅

仲有兩單 26-5 就可以同呢間濕鳩野一刀兩斷

推

實走啦
17-29都仲未派完

一單幫個fd救命早知唔應承人話幫手買到啦

過左西客潮用邊間都得

睇呢個post就知d集運仲爆緊

開一堆12-18但根本極少17-29受惠17-29仲大堆苦主

幾時出庫架?

有啲係葵芳收到提取碼
有啲未收到
咁未收到個啲仲未拎得？
咪要走多轉

三日又三日
大佬我啲野係一月23號買架啦
個半月都黎唔到，仲要收我22蚊磅架
well paid for it ga bullandshit

4pk好多自提係合作
應該放唔到好多貨
無得同sf門市比

21/2 4:33PM出庫的

但另外兩單14號出庫嘅27-6仲未郁

4PK同一班機都要分兩次拎

啊！！我係咪被遺忘咗

BNS真係永不錄用

我去搵下青青先

唉 宜家去拎第一單先 已經夠7日
第二張單同一日出庫都宜家都冇消息...

你既件會唔會被消失左
我廿零號處理果份同船運都收埋

其實你睇下呢個post 十個有九個都用buyandship 咁多貨咪攬炒囉 我覺得佢唔轉船出仲死 d貨排到唔知幾時都未入到倉

23/02/2020 3:19 PM 已到達香港機場等待處理
滯留中

唔通用其他集運拎到貨又上黎呻咩

貴幾十蚊都話食夾棍
我比多一舊水幫你品罩
品極都係垃圾罩

2月5號 嘅我終於有提貨密碼啦

你都岩嘅 不過我覺得係有明顯差異

都用左幾年buyandship 就算black friday都係遲幾日 今次應該多得好誇張

我覺得我可能要等到呢個post無晒人我先可以收齊貨

仆街BNS
幾撚時先肯講Arriving 17-29 Feb Amazon派嘅貨去撚左邊啊

下午一屌bns

仲係機場...

岩岩轉左可以拎

朋友

食完飯又加入一齊屌一屌先

我件貨去撚左邊啊屌你

食完飯
再屌一屌
WHERE IS MY FUCKING眼鏡布

10號老人終於有

但又話4捨5入既...之前2盒超快適1.4lbs..而家收我2lbs..仲要遲咁多

咁開心?
琴日有無轉到準備發貨?

今日冇料到.

見你成日講，等我都入返幾塊

我5.3都計6

希望今日有轉運單有埋code

無，一路都係機場，岩岩出單到本地倉

仲有3件係船

近排好多locker 都full, 要排隊等人攞咗貨先有空位

我都唔知
可能係啲野吸引佢掛

已經偷左用緊啦

有冇老人已經拎得？

有一件wo 最遲入庫果件

5/3 啦
有冇人用豚長通知攞貨？
2月1到今日

EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
今日5號繼續屌

爭呢件就畢業了
但係同一船期嘅另一件貨已經可以拎 點解呢件仲未郁

又返嚟屌屌bns

如果6盒fifty係1609，應該比人偷貨，個磅咁輕

3盒1609男3.24磅
3盒1609女2.92磅
咁多貨，大盒約1磅
加埋7磅幾，除非對鞋好輕又無盒

10號零晨單終於上水

我有一件轉運單貨件，係咪都係要等佢電郵先可以上去拎

要有pw先得

係wow 無派彩，原來差件事未做
BnS 屌你老母，願你老細全家中肺炎

26 Feb-5 March的仲未轉

17-29屌緊同時 25-8又加入一齊屌bns有無咁多個西？

唔該你 辛苦晒

屌你老母BNS
個個人都等緊口罩 你就鳩派

白元60 一盒2磅

有心情派26-5未

自動轉運有冇得轉返去合併集運？

我3盒先2磅喎

9派9磅

真B仔真係抵讚，經歷過二月中較耐嘅收貨時間，二月尾嘅貨又做得返出庫後3，4日攞得，相反最早買嘅BNS

可以揾cs申請送貨

仲未出, 可唔可以再做野

仲有人17-29未有？

10號老人

9號Amazon

Same here
失蹤左

都話人地拆左老人先...貓既等下星期喇

咪臭係

12-18老人都未拎得

屌你BNS
畢業單都要我繼續屌
成21個鐘都未撚有Code
想今日放工了結左你地都唔得?

咁呢個預左冇咁快

唔好問啦 西客
現在未用 random 咁派緊囉

就算拆12-18 老人都未有
咩都冇

9號Amazon + 1

人地聲稱左3日內架, 即係聽日之前, 你班閪客催催催

bns D CS 真係亂9咁黎。求撚其覆D 野當解決左，幫唔倒件事仲更加火滾

冇覆過我

21/2出庫老人
12-18有冇人提早拎左？

老人 21/02/2020 5:03 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020 - 已派CODE

BNS果邊（著數區果邊）開始網絡審查，刪對自己不利既留言🤣🤣，睇黎比人屌得多頂唔順

呢個牌子好鐘意 cut 單， 1 盒同 10 盒都 cut

邊單準備發同幾時轉

仲有一單畢業 唔屌唔識郁

Bns叫人唔好放不實言論

一單最遲入庫既派左code

即係只許歌功頌德?

唔係fb屌 係依度屌
DLLM bns

有冇10號老人苦主

拆緊, 聲稱聽日或之前會派

大家係度屌一google 就見到啦
BNS buyandship

Buyandship

邊有錢OT啊, 蝕左成球野

人就得咁多, 閪客慢慢等
李老闆唔急

我, 10號凌晨老人出庫

開始踢人del post
狗改不了食屎

6單老人都可以完全唔中

最強SEO 高手 就在連登
BNS buyandship

CS講?

星期二講左, 3日內拆老人
包括16-29 & 12-18既老人
其他唔拆, 但都有可能9派

下，佢三日又三日，冇句真話又點計

護主狗真係好撚垃圾！日本倉本來係空運，被單方面改成船運，繼續收空運價錢，又規定人地去葵涌取貨，有人出聲屌，就一堆垃圾衝出黎護主！好彩佢地唔係辣正我，否則佢老母死咗都被我屌到彈起身！

希望三日內渣

今日呢到真係冇人中??

10號老人準備出貨

岩岩轉?

唔係請多咗30條友咩 派得仲慢咗既

中風？

我無份

食晏嗰陣轉

要調派人手去刪留言

9號amazon幾撚時出呀屌你老母臭閪

30打手

老師又中

風都冇得中啊 陰公

幾時出庫啊大佬

10號凌晨

有無曾經轉過3月中?

可能就到我

有

老人應該不停被拆緊貨，轉左有地址，但唔知幾時有得取貨

係都我先啦, 你排下隊先please

咁同我一樣喎, 應該到我啦

請左 30 個打手扮護主犬都算有請人

30個幫手del cm

最多可以話件貨無唔見到

但貓完全唔見有拆過

bns 出埋d 廢po
好心就拿拿淋拆櫃派貨啦
收咗貨就唔會有人上佢fb 屌佢哋啦

中伏

10 號老人轉咗準備中

寧願維穩都唔想去拆櫃

一齊派得唔得 唔好爭

我有2件2月14號派遞成功既。。。。而家都未入庫

9號苦主

點解!!!!!!!!!!! 點解仲未到我

OK 一人拎一半先

又0.1磅

你都係10號凌晨老人? 曾經轉過3月中?

我上個月5號入左庫到依家都未出庫。問客服次次都答幫你催，真係彼佢吹脹

大大包唔係口罩既貨就無事
偏偏係口罩唔見
仲要唔止我一個
係員工定其他人偷就唔知啦

其實現在派緊邊批貨? 老人?

成日派派吓又轉款
好亂呀 大佬

10 號1:44
唔記得有冇轉過三月中